覺唔覺林峰拍古裝係幾好睇

回到三國

少年四大名捕

大唐雙龍傳

雖然佢已經離巢 嗰陣大台整首chok搞到佢比人笑
但無可否認佢拍嘅古裝都好好睇

大唐雙龍傳正

使徒行者
香港人欠佢一個視帝

其實拍戲 唱歌都好掂 幾鍾意佢

天空中腳踏浮雲頭上這雙戰龍
橫眉笑世間英雄誰比誰有用

准我用情歌 如泣如訴

雷霆掃毒

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎(假音)

反而鐘意佢美味情緣同尋秦記，之後冇套有興趣。直至使徒行者先覺得佢做得好

連登仔最鐘意吹捧以前踩低既人人地拍緊個時你唔讚？

使徒行者佢演技真心好

同葉璇個套好睇

管家仔

磨劍峰 來引弓

其實係笑鳩佢 chock姐 戲其實無人踩過 尤其大唐

雖然劇本係垃圾，但佢同含撚嘴發揮真係職業生涯最好表現

根本係以前高登盲反佢

林峰都上神枱

利申 幾鍾意佢 但都唔撚洗咁吹奏架

如果大唐跟原住拍會更正

其實演技好過唱k bosco呢d

月經吹奏林峰post

大唐雙龍傳
首歌都係佢唱，好正
磨劍鋒，來引弓